淡友俠回覆王騎：『親愛的，不用擔心，我的房間只有一個人。』

今晚一齊嚟研究吓點反朗?

利申:非gay

今晚我屋企無人
$500 誠徵王騎大哥來我家打邊邊
乜春都有得吃(雞子、蠔、司華力腸、芝士腸)
6:00pm-1:00pm
唔夠飽有甜品--爺汁西米露
吃到累我間房有張大床
又大又舒服
你可以去瞓
瞓唔著可以陪我睇波波
放心,我一定唔會做d乜野
包早餐,豆漿+白汁飯
有意pm我

賤種朗是我的牧者，我必不至缺乏。
他使我躺臥在青草地上，領我在可安歇的水邊。
他使我的靈魂甦醒，為自己的名引導我走義路。

你約阿古路啦

仲話手足 仲要屈人5舊 你真係

瘋狂討論經濟?

死基佬
知你地有路

反朗使徒

條友迷朗,盞講到棍撞棍

我俾$500呀ching,john?

你唔介意都ok,但剩係識講樓爆

2裸男樓上「激戰」任睇 上環街坊圍觀嘩嘩聲

gay post

Ching唔好用啲咁污衊嘅形容詞好唔好,呢啲叫男人嘅浪漫

我玩開地產

樓/舖/股?

我有枝阿根廷國旗,可以一齊包住,唔會俾人睇到J

舖/工/寫 多

個市爆x緊，傻西賤種先買樓

爺汁係你阿爺打飛機整出嚟？
食d咁嘅嘢都係賺得5舊

識嘢
喺連登唱樓爆成日俾班aa打手追住嚟屌

唔係關乎錢,重點係愛與慾嘅交流
Ching其實係咪好想嚟?

理x得佢地，永不加息都講得出口

有錢收我ok
想訪問你